喂 鍾培生你隊野唔好叫Hong Kong Attitude影衰香港啦 屌你老母

咁撚多錢買人都唔識 學乜撚野人扮撚哂有眼光？

屌你老母隊野廢撚到閪咁

我而家去台灣網吧打機都唔敢話自己係香港人

好驚比人笑呀 香港態度

你丟姓鍾既架就算啦 係都要騎劫香港 屌你老母

條垃圾廢到google打佢名唔係出佢張相

PCS呢d三線聯賽入面既三線隊ALF當你銀牌咁打

有錢有撚用咩

丁特比兩球野出黎識買人已經隊野無對手

USC真心廢

唔好理呢個人啦

條廢物影衰香港 影衰姓鍾 影衰usc

而家仲想影衰埋toyz

佢影衰香港即係影衰緊我

你要我坐視不理

你係咪港豬嚟㗎？

勿回

原來做過勇武真係大撚哂 偷渡去美國都大把人吹奏

我係美國人唔鍾意有人偷渡黎我國家關你撚事？

冇計 香港人打機係廢

勁既唔會睇得起HKA姐

得兩個見得人又咪hka出身 我反鍾培生但香港人打機真係又廢又串 俾台仔lun狗

你美國人定香港人呀on9仔，你係美國人咁鍾培生影衰香港關你撚事咩收皮啦

小朋友未聽過咩叫雙重國藉?

幾重國籍都聽過啦，你鍾意話自己咩人咪咩人囉
喺台灣網吧使乜驚話自己香港人啫，你美國人嚟㗎嘛

Toyz唔洗影衰都係仆街垃圾嚟

冇 toyz 邊有人識佢

樓主u piece of shit! I’m the fucking champ!

人傻錢多冇計
世界係咁撚樣